邊個可以完全CARRY清朝頭？

姐係係完美適配清朝頭

例如：張偉健就可以完美CARRY光頭

清朝頭示意圖：

劉愷威

黃曉明

吳奇隆

古巨基

呢個掂

曾志偉

蘇有朋

你搬個清朝人出嚟做咩？

國父

我偶像

幾型⋯⋯

鬼佬清裝會點

Sor9呢個好似係唐裝黎

講緊個頭丫on9

一定係古巨基

爾康

李連杰

呢個係清頭

做乜鳩

變咗朱立倫